私補英文幾錢1個鐘叫合理？

補中學程度 ，要求英文有5或以上

160

我覺得起碼85 up

中幾呀

補在職人士，英文程度大約中一
主要想學實用性既英文同說話

咁就$200

300合理啲

男定女呀

睇佢住邊，每次補幾耐

在職嘅話就一定係200/hr起跳㗎啦，實際幾錢就視乎個導師質素而定

如果一星期補4個

如果一星期補4個鐘，一個月咪$3200[black] [/black]

3200好多咩

佢意思係嗰個在職人士一個月要比3200 咁諗好似真係好多

在職人士要補英文,人工本身都未必高
而且返工又要額外支出,3200蚊唔係比唔起
但係每個月少3200,真係可能儲唔到錢,帶多幾日飯

要平就出去搵班上

私補好難平，除非搵到有心義教既老師